大家中唔中意聽我唱歌🤪

如果說對不起

唱黎聽下先啦

YouTube search 我啦

好地地香港人 要靠澳門人先上到位

自貼先啦

🤦🏻‍♂️又有騙徒出沒 負評啦